如果你係生活係香港ge英雄 你會叫自己做乜

香港隊長

手套俠

返工奇俠

中港融俠

東方蜘蛛

飛天港豬俠

鏡gum

On9仔

Gloves man

義和鬥士

義和團

有村守護俠

Gumm

鋼筋俠

打到你崩牙俠

為正義和平而戰

好名

雲加

咩俠都好，前面加個xx集團特約

車路博士

特首戰隊

10/10

鍵盤英雄
大家都係

窮撚超人

大膠俠

架兩

波台奇俠

超星神

真毒撚

上班俠

香港BUDDY

原振俠

鍵盤戰士

殺神777

魂。初弒

迷雲先鋒

有請波台手套奇俠

供樓駝俠

窮戰士

資訊奇兵